[無聊做樹窿] 你最近煩緊乜?

由呢個po起就唔落數字喇
喺頭po打埋啦
40 po喇

咁就母親的抉擇喇
做到有咁上下能力先走人點睇？

搞咩？

Btw訓醒竟然爆咗post

琴日講左了，最後大家都係分開左，佢問我會唔會block佢，我話唔會啦，仲係朋友，之後仲好似以前咁傾左陣，好似以前咁，我問佢，覺唔覺咁反而仲開心，佢話大家可能放低左，會輕鬆啲，至少見到我打既野 唔再係唔開心 而係有笑。。。 或者對我地黎講 朋友會更岩。。。之後我咪講笑咁覆佢我唔覺既就，不過我冇得簡 之後佢就講左其他野

其實有冇人明白我真正既感受。。。

陌生人定朋友會好過啲

我都唔知，點解我仲要扮冇野，而佢又真係信我係開心。。。

有好多野呢刻唔講, 可能以後都冇得講

其實佢唔係真係信你開心，只係你開唔開心對件事都唔會再有影響，咁不如大家扮到好和諧咁結束呢件事。不過如果你真係想同佢仲可能得閒傾到兩句咁，紅字呢啲單單打打有骨嘅說話就唔好再講啦，就算佢get到佢都唔會有咩反應㗎喇，更加可能會因為呢啲說話而唔想再搵你添

發咩神經點解我會以為interview係用廣東話in
我依家係totallyfail
開心仔

in乜

銀行
完喇我
可以繼續做咖啡狗

it's fucking MONDAY!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

呢個星期終於可以放假，好爽呀！！！

Plan下grad trip 去邊都好

菇菇你真係傻傻地
唔緊要啦佢唔請你係佢走寶

冇補充了 依家咁舒服啲嘅咪就咁相處住先
總好過早幾日野都冇得講啦係咪

AGGER

我都覺得我係痴左線
史上最快interview十分鐘完左

係facebook見到篇野，值得諗下

林心如的媽媽在離婚的時候，
對她說了一句:「一輩子太長了」
這幾天林心如這段話被轉瘋了：
爸媽離婚，就因為爸爸向媽媽養的蘭花盆里彈煙灰…
我媽媽是那種下樓倒垃圾也要穿戴整齊的精緻女人，
在我12歲時，她和爸爸離婚了，
就因為爸爸往她養的蘭花盆里彈煙灰、扔煙頭，
多次勸阻無效……
親友來規勸，
她只有一句話「他人很好，只是過不到一塊去」
外婆氣憤的罵她
「你就是書讀太多，事兒就多了」。
在外婆眼裡，她的女婿高大英俊，
能賺錢，孝順顧家，
反而是女兒任性自私，
不考慮孩子和父母的感受。
她也很難理解媽媽痛訴爸爸的那些如不愛洗澡、
衣服襪子亂扔、吃飯狼吞虎嚥、沒空陪她、
記不住她生日、紀念日……哪能算是毛病，
男人不都是這樣的？
我至今記得媽媽帶我離開曾經的家時，
流著眼淚對我說
「希望你能理解媽媽，一輩子太長了」。
我16歲時，繼父出現了，
他個子不高，相貌平平，
但整個人看起來乾淨清爽，
笑起來很溫和，我竟對他沒有排斥感。
他會為媽媽的花花草草換上漂亮的花盆，
給媽媽新買的淡綠格子桌布配上了新的盤子碗筷，
為她的紅色連衣裙選一雙乳白的方跟的皮鞋，
給我用鐵環勾著的幾把鑰匙換個漂亮的鑰匙扣。
他會拉著她的手一起去江邊散步，
看夕陽和日出，去濕地公園拍攝花鳥，
告訴她每一種植物的名字和故事，
帶回幾根掉落的樹枝，
回家後插在古樸的花瓶里，
擺在我的書桌上。
媽媽熱愛研究菜譜，
每次她隆重的推出新菜時，
繼父會拉我一起漱好口、
衣著整齊的端坐在餐桌前，
模仿美食家一樣在媽媽期待的眼神中
從色香味上開始點評，逗的媽媽咯咯直笑。
繼父還是個過節狂，
他說生活就該有年有節，
有時有令，這樣歲月才有層次感，
不同的節日他有不同的禮物和慶祝方式，
他會帶我和媽媽在季節時令交換時到大自然里走一走，
看看時光的交替…
有一次媽媽生病住院，
我去醫院時看到媽媽的床頭放著一束百合，
水果切成了小塊放在乾淨的淡綠色瓷碗里。
繼父坐在床邊，
為媽媽旁若無人的讀著書。
旁邊病床的阿姨側著頭羨慕的看看這一幕，
我忽然鼻子一酸，
終於理解了媽媽的那一句「一輩子太長了」
確實一輩子太長了，不要將就…
假如一個人和另一個人在一起，
只是為了生活，而生活中沒有節日，
沒有驚喜，沒有感動，
沒有浪漫的話，
不就只是搭伙過日子嗎...

畀著係你地，好愛對方，你會寧願將就定係不將就？

互相折磨到白頭 悲傷堅決不放手
開始糾纏之後 才又被人放大了自由
你的暴烈太溫柔 感情又痛又享受
如果我說不吻你不罷休 誰能逼我將就

你問我 為什麼頑固而專一
天下太大 總有人比你更合適
其實我覺得這樣不值 可沒選擇方式
你一出場別人都顯得不過如此

btw何以笙簫默真係好鬼好睇

首先自己應該清楚知道自己心入面底線在哪
半將半不就
係我暫時嘅做人對感情嘅自處方式

啲人教我要背稿

唔觸及底線嘅會就
相處就係一種磨合嘛

點解星期一總係咁難捱?

但繼續傾唔會只會更放唔低咩，同埋其實佢9月升番上degree開學，如果佢真係好似我啲朋友講咁佢淡左加上覺得有好多鮮花係出面等住佢，咁我繼續搵佢咪等於犯賤

Let it go~ let it go~

點解用it就自己領悟吓

因為你攤左個星期六日

好衰呀曲奇 不過我同意

其實到時你都會有新圈子
最緊要唔好俾佢綁死你自己
未準備好下一段感情唔緊要
但要諗下自己之後想點

Congrats!!

會
所以我選擇做陌生人

求沖擊 釣魚釣到癲癲地

諗今晚食乜

嘻嘻

最緊要畀個機會自己咩人都識吓
唔好困死自己

今晚全家人食飯預祝爸爸聽日生日，著新衫好開心
件衫淘返嚟但好好好著呀

大家覺得點先算係一條廢柴？

我知我知
廿鳩幾歲人都唔願搵錢淨係識問老豆老母拎零用錢

屌好似我ex

我咪係廢柴囉

點解咁講喎

做咩抄我
我都係講緊我ex

我都係講緊我ex
唔止問父母拎, 指意埋讀緊書嘅另一半養 拎佢啲錢黎儲落自己度

個另一半咪即係你

Btw個post無人回 仲以為出面啲連登仔應該好撚大反應

想搬出黎住

嘩屌
依個唔係廢柴係人渣喇
拎人地d血汗錢去草
好唔好意思呀

人在老美 開學夜晚11點訓 成日三點半眼光光到天光屌你老味 搞到而家眼光光上黎搵樹窿

而家4:38am

無撚有錯
即啲閪婆真係早飛早着

好好意思
打開個銀包有500蚊話自己冇錢食飯屈我請
我打開個銀包得1張50+20都要比佢拎晒去比錢 制止都制止唔切

痴撚線
佢自己無錢㗎咩

佢話佢無, 啲錢係用黎買乜買物

依d人唔係無錢
只係鍾意洗人錢姐
唔理多定少 總之唔係洗佢自己d錢就得
好自私真係

事實

咩原因

朗豪間hnm終於執，上次入去試衫啲staff閪撚到

適應唔倒時差

淘寶啦
不過衫我多數去gu執頹tee
恤衫去outlet買

其實你兩個係分身
我已經看穿左

因為係女人開
一陣就有人話鬼樓主

菇菇睇得透呀

點解會揀預祝嘅
今日又唔係星期六日
件衫咩鋪買

唔係 已經一年 係訓唔到 以前香港已經係夜鬼

平時冇咩消耗?
我聽住歌會好訓啲

加入聽metal嘅行列啦夜晚聽好好feel

你同免免好夾喎

乜免免都係聽metal架咩

佢應該係呀

屌 唔早講

免免快撚啲上水

做咩呀 想恰我呀

盲架屌你 問你係咪聽metal啊
屌明明我咁友善咁召喚你 點知話我恰你 依家啲後生真係 好令人失望

[black]惡左少少唔好意思 [/black]

算你啦
都有聽下啦 你有咩介紹呀

聽邊種先 我係doom/gothic撚

依類

Prog 呀

嘩係prog撚啊 Prog rock啱唔啱 有聽Steven Wilson, Lunatic Soul之類

岩呀 但我聽左唔係好耐唔係識好多
鍾意Rock多d

我都好鍾意rock 但次次開post都冇人

Soft rock 同hard rock

好鍾意art of life 仲有classical 融入係入面

鍾意alternative, hard rock, heavy metal, blues rock

好少聽X Japan 不過依首係勁揪

傳說中嘅神曲入面最鍾意Stairways to Heaven

Alternative都好正 heavy metal blues

The Doors Blue Oyster Cult

Blue oyster cult 但你聽英文多

對啊

大家會俾幾多分

爸爸得今日放假

件衫間野叫白媽媽，台灣官網無得運香港，但佢開咗淘寶線

唉，點解我咁天真以為佢鐘意我。。。

做咩啊

其實係埋一齊之後，我先知道原來女朋友一直都只係鐘意同我一齊。根本無情人心動既感覺。

原來我一直都只係一廂情願。

有聽x 同bfmv 但臨訓仲搞呢D野失眠會更嚴重囉

感情嘅嘢可以培養嘅⋯⋯

培養既好似係感情，
佢都無愛情既感覺。

只是在等誰先開口，自動變朋友吧了。

老豆阿媽關係差,我試叫佢地三口六面坐定定講清楚個問題,佢地都唔肯面對,兩個人成日為少少事嘈,我頂唔順,所以想搬出去,已經揾緊屋.

順其自然
到時間就自然完

女朋友成日嬲，少少野就可以嘈成日，好辛苦

仲留黎做乜拍拖唔係應該開開心心既咩?

今晚係咪有龍哥睇

Csp好似有野唔開心

白兔巴打有冇買成200蚊嘅低低b？

你又知嘅

係，到時間就完了。。。
我唔捨得

咁貴唔捨得

隔離post見到

唔捨得都無計

聖上有咩心事

唉，到頭來都係我愛我自己

咁你地一齊開唔開心？
拍拖唔係因為你想愛佢而一齊架咩

我個metal post?

我都唔知做乜鳩啊 抑鬱發作啩

開心，佢都有話好開心。
我愛佢，只係佢未愛我。

咁就夠啦 或者大家行唔到最尾
但邊個知佢唔會有愛嘅感覺？

佢好坦白咁同我講左，佢唔愛我。只係鐘意我

咁咪算囉，何必做狗

係呀

Metal真係個無底深潭

[member] 之前比人問左拎電話 最近又撞返佢 佢個樣仲好似又開心又驚訝 忍唔住問佢有無搵過我 佢又答 未 遲啲搵 搞到自己7撚左 條友係想點撚樣

冇人明白我 好想出走幾個月 但唔夠錢

咁除左搵錢外都無辦法喇

一時興起
要為minor maths努力

但係佢真係好好，我有啲唔捨得。
佢又無對唔住我，又對我好好。

本來愛情就係兩個人都放低自己互相遷就，但聽日講咁多，我唔見佢有遷就你而改變自己習慣，例如多啲whatsapp咁

加油啦

我都想 但係見倒啲價就放棄左

傷我或是害我都慘不過 教我記得一起幸福過
情願我聽不清楚 當時誰人口口聲聲不會掉低我
樹窿我訓之前又黎放下負先，聽日仲要番7點

為咗實現屋企人願望同為錢，讀緊極度唔鍾意嘅科
每到考試都會好想死，好嬲自己做咩當年要咁聽話入咗呢科，好嬲自己下年就grad都仲要諗埋咁on9嘅野，愈嚟愈放棄自己，連自己鍾意嘅野都丟低哂，咩動力都冇，朋友whatsapp唔睇唔覆，見到人地咁開心會好妒忌所以連ig都唔想睇
成日一諗如果fail咗就要留係地獄多一年
失眠咗幾晚仲有幾日就考試 又作病又訓唔到
其實我好想有人鬧醒我
有得讀仲想點姐咁撚多要求

講到1999 sorry

Sorry認錯人
好但唔愛你，無咩用

早啲俾自己休息下啦
始終要完嘅都完左
有唔掂嘅就入樹窿放低幾兩啦

咁又唔係咁睇嘅
始終你唔鐘意呢一科嘛
正如好多人都唔鐘意自己份工
只不過為勢所逼冇得揀
唔鐘意極都讀左3年啦
試下得閒嘅時候去做下其他野
搵下讀書以外嘅興趣啦

比多少少時間我，我去感受下。

我諗考完試應該會好少少掛
興趣不嬲都有嘅，就係呢幾個月開始連興趣呀同朋友一齊嘅興致都冇完全唔上心，仲要出親街都好唔自在成日肚痛肚痾，明明係屋企好地地，都唔知自己搞咩

故步自封

返工無野做

返工好忙好多野做wo

承諾呢家嘢 就算啦

如果當初側田唔係咁臭串高調地返大陸搵錢，佢今日會幾紅？

由決戰二世祖嗰期聽起，真心好正

個心已經飛左去聽日放風假

唔洗燈到咁喎

其實佢d歌真心唔差

唔撚係無得放咁撚仆街下話 屌

我有今日 命硬 呢啲無得輸

屌好大雨 以為今晚先落所以無帶遮

Btw hello大家

hello

希望打得成風
我唔想聽日翻嚟開會啊

應該唔會打唔成

打一定打得成
係在於係咪office hour打得成姐
唉

聽朝會打
但幾時落就....

掛到全日唔洗翻plz
廢柴表示唔想有project跟身

好似有啲難

聽朝集氣 黎跳個求風舞

表示希望聽日十號波
爸爸八號都要返工

其實掛上午都夠

尋日你個po喺度出現過

個風越走越快
已經冇人阻止倒佢

香港冇樂壇 得娛樂圈

Asso學費要自己俾

半夜前8波

Asso有冇grant loan果啲？

最近煩緊 買唔買bcaa同埋casein好 自己手腕又傷Q左， 又可能要買護腕， 要買咁多野， 身家得600

仲有頭先杯椰青水響背囊瀉左， 成個都係椰青味

唔識，畀唔到意見

其實可以理解為想買野冇錢， 買得呢樣唔買得果樣

為何

Bcaa同casein係咩嚟先
懶呀唔想google

同埋傷咗睇醫生未？就咁護腕應該唔得㗎喎

又想改名

唔夠窮

望住2位intern同事努力工作
而我就hea坐

到底茶餐廳啲人係咪唔明咩叫熱水
我只係想飲杯熱水啫⋯⋯

咁邊樣係逼切啲嘅就買左先啦

佢俾左咩你？凍滾水？

係

直到我話：我想要熱水 會出煙嗰種
佢先畀我

下咁神奇嘅
通常都係俾啲出煙架喎
食下午茶？

改番夏榮baby啦

要等唔知幾多日

d客同我講要熱水我去熱水壺到禁d205度既熱水比佢

agger
你地係咁轉名我好亂呀

我都有諗過新acc用新名
但係叫慣左蕭巴同老蕭就唔搞咁多野喇

菇菇想淥熟人咁唔得架喎

Lunch 未食過野

唔使咁

見倒有啲餓添

我諗你洗餐具啫

唔係架 d人真係好煩 用普通熱水壺百幾度果d唔夠架
成日要我湛幾次 直接比205佢唔洗煩

正
下次食乾炒牛河

我要嚟飲呀

佢畀室溫水我

屌係咪on9呀 全世界都話出咗sem one ttb
係咁f5都無

sor我成日改

慘

屌

全球不包括香港
全世界不包括曲奇

同條仔一齊左4個月
前幾日發現岩岩一齊個時佢仲keep住同上網識既女講講咸濕野 唔知有無出黎見過
飛唔飛好

好衰呀

咁而家仲有無？

原來曲奇姐仲係在學
不過

佢話無 睇完係無 但唔敢信
好傷心

除左依家有冇之外
就係你接唔接受倒
接受唔倒講咩都冇用

的確係難信啲嘅
你個心都形住佢係仲有

有冇人嫌你太熱
點解可以205咁勁

好想食

緊係接受唔到啦 屌
覺得自己好似仆街磁石 遇著都係仆街

吓 我唔似咩

呢啲關口好難過
咁你地平時相處點？

唔似
好似成熟啲啲

平時相處幾好
我貪佢個樣生得夠老實
諗都無諗過佢會呃我

我都唔知我可以點做
我原諒唔到佢 佢係咁求我 而家乜都肯應承
我想佢乜都無做過
我想我見到既野係假

估我幾歲

你畀自己靜吓先啦
可能會因為愛而揀原諒呢？

讀書嘅估20

中！

我都覺得你要俾自己冷靜下先
依家咁樣決定左對自己都唔好

唔似咩

不要在衝動/深夜做出任何決定

睇處理感情嘅手法唔太似

老喇老喇

啱啱訓醒都唔好

真係無
公司有個大熱水爐最高205度

似大個啲定細個啲

同意

每朝訓醒都決定再訓....結果乜都無做過

我覺得自己已經冷靜完
個晚睇完 無喊過
一路係到諗番時間序
睇左好多護眼post
知道有啲人可以原諒到咁就一世
我唔知同陌生人sex chat係咪好平常
對於我黎講我覺得同身體出軌無分別
如果係我既朋友身上發生
我一定叫佢地分手
但到左自己 我真係揀唔到

似大個啲 成熟啲嘛

我覺得我都仲係好幼稚
成日忍唔住喊

一齊咗四個月，你真係頂唔順咪試吓放手
可能你會唔捨得而揀原諒
但應該會好痛 你會好大陰影

因為你覺得果時已經一齊緊
但係佢仲咁做係出軌嘛
你問下自己仲可唔可以信任佢先

唔可以咁講 喊係你嘅情緒抒發
想喊咪喊 忍住又唔會叻啲嘅

我覺得自己唔可以再信佢囉
佢叫我比時間佢證明
我一諗起佢我就覺得好嘔心
越諗越驚
前一秒同你講愛你掛住你
下一秒同第二條女講我想扑你
做乜撚野

但係你捨唔捨得分開
就你講嘅野 我覺得好難挽救

捨得分開
但內心仲係有少少覺得佢以後唔會 好撚矛盾
我絕對相信自己有能力搵個更好
但..唉

咁我覺得你分開好啲
唔係嘅你見倒啲疑似好啲嘅
又會怨自己今日點解放唔開

好 唔該哂

最緊要你自己考慮清楚
底線嘅野人人唔同

你都講到咁，都無疑問啦～
加油呀！

大家一齊跳打風舞啦

我係咪都要返

係咪可以食風糧

仲 未 睇 到 ttb 呀！

呀！！

呀！！！

真係好鐘意佢d 歌
心情低落時聽佢d歌好有共嗚

小嘢做又多錢

我唔要返工呀 好想做廢青呀

家駒

差啲留意唔倒你多左個感嘆號
以為連登又鳩左

做咩變左打我

俾你發現左

打你架
個個都恰我

唔準恥笑呀

跳舞啦

我頭先唔記得放緊熱水
之後呢
個水吧又水浸
我崩潰

咁係咪有排搞呀

朕今日心情大好 回巢發癲

d野濕哂 抹左我三個字

結果都係分開左

冇人記得本王 都係先行告退了

個個對你發癲都免疫左

csp

命運

分開簡單 抹去往事極難
你都唔好太難過喇

Bye bye

有無人有興趣星期一踩單車

返工

嘩屌

馬紀筠個post痴撚線到我都覺得痴撚左線

真身果個？
真係笑死我

下次唔好咁大懵喇
你好似成日都咁大頭蝦

我其實試過好多次
成日都痴線佬上身

佢話試過3p
同條仔加佢/條仔嘅朋友
WTF做乜撚鳩野啊屌

道德淪亡
我都係返返我個metal窿算 我唔屬於依個世界

咁唯有單機啦

下 屌我之後冇追
完全接受唔倒

睇黎你成日心不在焉咁

咩事呀曲奇姐

係呢度發吧

？？

有乜都可以係呢度講

頭先落雨 有隻大飛蛾飛左入我房
又周圍撞(有支支聲)
我雖然好驚 但無視佢
點知
我頂佢個肺佢撞落我隻腳到！
我大叫左聲呀～救命呀
然後我嘈醒左我老豆 佢發脾氣咁問我做乜鳩

on9

呢個係幾好既post

菇菇有潔癖定好怕蟲仔呀

咁你唔可以多功能做野喎
不過最慘都係抹親懵啫
搵黑騎士幫下你

唔得
昆蟲真係唔得
我四腳爬爬都驚
有次係廚房同隻四腳爬爬對到眼
我尖叫 又叫到呀哥幫我拍走佢
我先可以安心咁係廚房整野

係囉我都覺
淨係可以做完一樣先一樣

咪搞咁多野喇
公司全部女人黎（男人樣女人格
叫人做我不如自己做

鹽蛇? 益蟲黎喎 唔好怕佢啦
試過沖涼有隻手咁大嘅蜘蛛爬落腳度
我個腦一片空白咁開大熱水轟落去

好想知自己幾時先會死

呢個時間要叫啲女人自己分工
然後你指點佢地

有排呀 訓啦柒頭

做咩一個二個放負呀！
痴線婆呢
還我痴線婆！

菇菇可以一齊

我都知佢益蟲 幫我食蚊
但真係唔得
好噁心呀媽咪！
btw 我有畫面

其實我好大起大落 之前潛左就係因為太波動
今日算好啲咪出黎嗲幾句

身邊好多好man嘅人都怕蟲

低落嘅時候其實潛水都幾好

lonely

呢度好多人都係咁

蟲真係唔得
我會發癲⋯

到底鍾意一個人係點？
之前好衝動同個識咗一個月嘅人告白
佢冇接受亦冇拒絕 話認識深d再算
然而我依家好迷惘 到底我係唔係鍾意佢

好想send啲蟲蟲圖俾俾菇菇

你會唔會成日諗起佢
佢唔搵係又囉囉攣先

千祈唔好 求你⋯

呢度冇pm
Send唔倒

最近見翻以前暗戀左好耐嘅男仔 同佢傾計好開心 佢宜家有女朋友 佢地就快散 我發現自己仲好鐘意未放得底佢 應該等定放棄 ？

你又知佢就快散？
不過咁 想等嘅咪等
唔好破壞人就冇問題啦

想有多d朋友

有冇玩啲咩活動?

生命只剩下返工

我都明嘅
香港人好多時都係咁

一開頭佢唔搵就會 但之後都慣
我唔會成日諗住佢 但係有咩好笑、特別嘅事會想第一個話佢知
我覺得自己係人渣中嘅人渣 唔諗清楚一時衝動就告白 搵人o黎屌死我

咁你都似係鐘意人嘅
不過告白就真係快左啲

八號

903痴撚左線

在晴朗的一天出發 屌你老母

個german走撚左出户口live

Csp咁得閒聽既

我可以有幾忙
訓又訓唔到 又冇野想做 悶悶地唯有哩喺房聽收音機

Between我床邊好撚大個窗 嘭嘭聲好撚驚

同我差唔多，唔知做咩好
你都會驚既咩

good morning

要放風假我諗個波要五六點走我先可以放全日

十號

在做什麼呢

個天黑黑地
訓得好好

完全訓唔到，出面吹到砰砰聲

咁祝你好運

今朝有冇好啲

無，唔敢打畀佢嘈醒佢，但好想打畀佢確認吓係咪真係無事

想打就打喇 又諗咁多

唔敢 佢應該未醒
如果佢唔覆我，應該係想自己靜吓打機

屌那星 屋企好撚多窗 驚撚到我仆街

係囉, 想打就打

咁你send個msg俾佢啦
折衷啲嘅方法黎嘅
試下唔好鑽牛角尖啦

最大嗰個玻璃窗爆就爽死

驚爆？
有冇痴膠紙

加油

大玻璃窗有
細冇

咁上黎傾下計啦
唔好諗咁多喇

咁應該唔會爆嘅

門都砰砰聲
啱啱去廁所氣流拉實左度門
差啲被困
個仆街抽氣扇又自轉到好撚大聲 好似會飛出黎咁

屌那星我入返房拎張被笠鳩住個人先

點解呀

個抽氣扇真係痴線
一路轉d風又呼呼聲咁

想問吓大家，返工係咪真係咁攰
呢個問題雖然好白痴，但我真係好想知
因為我係幫人補習既，咁我而家暑假好chur，一日三堂，計埋中間搭車去佢地屋企，時間就由11點左右就補到7點，但我都唔覺得攰，可能因為我好鍾意教人啦，呢個都係我日後想做既野，所以就算一日走三堂我都唔會好攰。

但男朋友返緊工，9－6，佢同我講佢返工好攰，早起身好攰，所以佢話佢返嚟唔記得鍚我呀攬吓我呀都係因為好攰，成日同我講佢返工已經好攰可唔可以唔好再咁多怨言。但我唔係好明到底有幾攰，自問我補習係成堂唔會停咁樣講野，都唔係好攰咋嘛

我知咁講好似好弱智，但我真係唔明呀，因為由我f6 grad開始我就係幫人補習，直到而家，未試過返其他工

佢成日話我唔體諒佢返工攰，但我真係有，會問佢攰唔攰呀？幫佢按吓膊頭咁，但佢都話我唔體諒

佢淆底呀

屋企露台係大玻璃門，好驚爆

same
勁大力扯返開度門

Sam
屌佢老母

係啊 淨間毀我花容月貌冇人要

好難講既
9至6係office？
你鍾意份工就緊係唔覺得累

但有好多人都係為錢而返工
可能返工又要受腦細氣同同事又唔夾呀點點點
又或者真係有好多野做好累呢

屌 啱啱入廁所拎野 個門撞鳩我 個門柄un撚到我

係呀 office
聽佢講佢都忙既，但同同事都相處得幾好呀
我都唔知點先叫體諒佢

屌佢老母啊啱啱冷靜左個人冇咁灰依家俾啲風嚇撚到好炆
仲要俾隻貓發鳩我爛咋
仆你隻臭貓街 關心下你又轟鳩我

可能佢都好驚先會咁呢

過去攬住佢 一齊圍爐取暖唔好驚

佢日日都西面的

佢大搖大擺行黎行去 但唔俾我掂

衰貓過黎撩我
我決定同佢冷戰一陣先
等佢意識到朕嘅重要性

佢係咪想你唔好d雞毛蒜皮既野都走去話佢

屌
佢係咪知你嬲鳩

好多時有d野佢本身都係咁做，但無啦啦做左另一樣
咁我話佢做咩唔跟返原本咁，佢就話是但啦返工已經好攰唔想搞咁多
真係攰到乜野都關攰事咩

其實真係好難講
我平時放工返屋企淨係想坐同發吽逗 野都唔想講
可能佢真係好累呢

呢個我可以笞到你.

返工實攰嘅
男朋友做煙腸都見到佢攰過平時

我番緊工果時都係咁
每日放工就係攤喺床等食飯
食完又攤過
其實本身你男友應該係有啲懶
咁自然會咩都話關攰事
同埋你講左啲咩佢會話怨言?

花容月貌

咪撚話返工 唔鍾意嘅野 幾輕鬆都會攰架啦
我情緒病好撚憎出街 最嚴重出去食餐飯我要用兩日黎休息返先接受到再出返街

例如我同佢講你呢排返嚟都唔會鍚吓我攬吓我既
佢就會話 我返工已經好攰xxxxxxxxxxxxxxxxx

屌我諗起我哥
佢都係有力打機
無力同我講野
佢話打機係佢精神支柱同埋慣左一返黎打機
佢就算返十幾個鐘都一定要打鋪機先訓

啲打開機嘅仔係咁

咁呢個又唔係咩怨言喎
可能佢遇倒啲唔如意嘅事？
佢大過你好多嘅？

呢個我可以答下.
因為打機可以發洩下負面情緒
而同你講野會驚唔小心係言語上發洩左係你身上
BTW 個人意見並3不代表本人立場

英雄所見略同

我接受唔倒 我一定要訓左先
希望買左switch唔會狂煲

打開先會

啊不過冇自制能力都會
我冇打開 一打都會一發不可收拾

我係打到俾屋企狂鬧

我都接受唔到
有時仲要追更訓得三四個鐘
但死都要打返鋪機先訓

唔知呀我都…

菇菇 呢鋪我就撐你喇
訓覺係最重要嘅

[member] 真係再見喇 [member]

你有道理，我會記住呢句說話黎提自己唔好諗咁多

依道好負 我返出去先

要說服倒自己先真正有效
諗唔掂就上黎啦
多個人多個腦嘛

咬你架

sorry

痴線啦 唔使say sorry啦曲奇姐
樹窿係咁用架啦 唔使介意

上次無傾呢樣野

菇菇 有人send左段好多小強嘅片俾我呀
我好想send俾你呀

喂冷靜d先
唔好搞我喇

我都係好鍾意整蠱人

我試吓

放過我喇
求你

咁你拎咩黎交換

拎你隻蜘蛛

咁我要send俾你喇

你都send唔到

我都收到小強片了
要不要開心share

Share啦
等菇菇仲咁囂張

好差呀

快點share

好撚正啊段片

搬屋咁嘅樣

咪有隻藥可以俾班仆街甲由拎返個巢毒撚死曬啲姨媽姑姐嘅
應該拎去嗰度餵

大遷徙

咪啲甲由屋

This

你地唔好搞我喇
我大叫架

我屋企個個角落都有
未見有曱甴出現過

唔知係咪完全真，但真係好慘

之前睇過啲片 都差唔多殘忍

可能食得多有抗性

叫破喉嚨都冇人救你呀

高清

諗起自己無飲過牛奶，良心有一點點安慰

慘過番工

少有喎 細個屋企成日叫我飲
飲完就狂屙

點解？
我好掛住爸爸

我都係一飲就肚痛，所以我屋企唔會叫我飲

唔敢講冇農場咁做 但係都可以好肯定唔係間間都係咁
而且依家有唔少慈善、環保團體開農場/同農場有聯繫
而且人道主義嘅組織都有監察

依家好多vegans都好想迫多啲人成為vegan 所以只會對外公開畜牧業壞嘅一面 但唔會提佢地嘅改善之類
佢地又唔講下食植物都有壞處
例如大規模耕種同不斷用同一塊土地會令mineral流失 泥土鬆散 令土地貧瘠 地底生物受影響 增加水土流失、山泥傾瀉等等天災人禍出現嘅機會

植物有得食有機 對環境少傷害嘅
動物產品一樣有比較有良心嘅企業同人道手法 佢地點解又唔提

10波都仲要番咩

大個先知係乳糖不耐症 咁上下

我諗起教育電視都咁講過

係呀 返去開舖

好辛勤

已經廢事話佢，反正話唔聽

死喇我公司果隻應該唔係牛奶黎既
我仲成日練拉花
浪費哂d奶
我點算

你望吓你後面d牛牛…

應該係牛奶產品
即係化學野 唔係牛奶

咁佢去為人民服務都好過去游水嘅

我下世唔係做牛就做咖啡豆

我聽日返去睇下先
我下世要做牛喇

咁你寧願做牛定做粒豆

做蟲呀你

唔知點解覺得有種 if you can't beat them, join them嘅感覺

做豆

唔好喇 真係唔好

可能下世就變左昆蟲博士
CSP識啲野

昆蟲吸引器在此

好想去唱k唱盂蘭錦繡

點呀 落樓下join個盂蘭節大會 實有得你唱

識人有份搞盂蘭勝會 好想入去高歌一曲

個個放假先咁活躍

落雨水浸聽 別有一番風味

我冇睇過

點解冇書讀

開心仔 唔洗返

盂蘭節氣魄更壯！

頂你咁鐘意盂蘭節咩

佢想同鬼仔玩

我每年最期待 農曆七月(心慌慌 )>中秋(有月餅)
最憎農曆同新年聖誕 好彩依幾年唔使喺香港過年

食洋腸咋

搵鬼故聽下先

老子什麼鬼都不怕

有無理過貓仔感受

細個好鍾意農曆新年
因為考完試
最憎聖誕 因為放完要考試

嘻嘻聽聞貓會見到野

放開隻貓

我屋企同親戚 農曆新年只係學習忍耐 睇班仆街做戲 成日俾人屌

其實佢冇蒲頭
可能打風落雨啲遊魂野鬼入曬屋避雨佢驚驚豬哩埋左

貓仔你過黎姐姐到

喵～ 我殺撚左csp啦～

好想聽鬼故

《靈異台》一人N個撞鬼經歷

講起新年 細個試過用手煉爆沙砲
果時嚇到呆左

正

同我玩啦貓貓

地下情 煩緊男朋友去ocamp會唔會報available

Ocamp會問呢啲架咩
如果佢報available咁就要睇咩原因喇

佢果隻翻唱嘅碟都好正

會呀 round status係基本野啦

報a既話唔使要啦
都唔知搏乜

救命，聽日約咗fd出街，但我地仲未諗到去邊
平時返學先會日日見，未出過去
佢女漢子黎

睇戲

有咩戲好睇
雖則佢已經知我on9
但唔知卡通片佢岩唔岩

我太老
冇經歷過

女漢子嘅同佢去食野啦
睇戲真係唔知有咩睇

男朋友話見唔見我都無所謂 好hurt 點做好

Hitman's bodyguard

咪撚理佢

我好撚掛住佢

諗好食野呀
但我諗緊慢慢食吹下水，食完行下算定睇戲

咪撚理佢，on9

佢係認真講定點？

做下自己野，或者係度秒回
好似我咁
男朋友已經由12點消失到而家
有心覆你既，去個廁所都會洗完手打兩個字覆下你

冇心水就行下
Dead air多先睇戲

訓陣先 尋晚訓得三四粒鐘

澳門今鋪真係笑大人個口

好，咁去行下算
行邊好

食下飯睇下戲囉 除左依d都唔知可以做咩
都係想見下姐
做d咩唔緊要喇
坐公園傾計都可以呀

你話女漢子 真係可以諗睇保鏢救殺手 好撚麻甩又有on9野 係個故差啲

睇咗，超好睇
好搞笑

你有道理！

做返男人先 藍色好似襯盂蘭節多啲

去行下mk囉 去邊都方便
又有平戲院

明明就係鮮血紅似啲

好想睇依齣

死人燈籠都用殯儀藍啦

點解喺戲院睇恐怖片會特別驚

呢隻味正過雞肉

因為啲音響

想食闊嗰隻麵

諗住捉條仔去睇小丑 唔知佢肯唔肯

認真講，之後又話我小朋友，咁有時間唔係應該見下咩

絲打 有時真係好灰心

你地係咪見得太密？
但係平心而論 朋友都會想見下啦
情侶真係可以唔見咩

我諗你有排氹

你地有冇啲朋友成日睇恐怖片係咁話唔驚 仲要勁撚大聲喺戲院笑 話 哈哈啲鬼好假 哈哈戇鳩架

上次同兩個去...佢兩個都係咁
搞到勁冇mood 仲要佢地食薯片食到japjap聲 好撚老尷

一個星期一兩次

其實我條仔都成日唔回成個下晝
冇事嘅 屌佢老母

採用以其人之道還自其人之身做法
佢就會問你點解唔搵佢架啦

我開咗追故mode睇你做咩事，但呢個post搵唔到
唔記得咩事

係冇事定帽事？

就變分手

真係冇事 係佢性格黎
仲讀梗書 佢一返屋企就成日訓教同打機
我上佢度佢都訓
佢娘親成日屌佢訓教同打機
有時打通電話各自做野 都聽到佢屋企人屌佢
打電話即聽 又會報到 好乖的

羨慕 佢唔會報到 電話都唔係次次會聽

佢地係咪心入面好驚 想搵d位笑下等自己無咁驚咋
btw去戲院睇戲咁嘈小心比人殊喎⋯

同佢提出下？我嗰個都唔係一開始就識咁樣 係傾過點會有多啲安全感佢先開始咁做
有時佢都會唔記得 要提

今晚試下先，佢好怕人煩同要求佢做嘢

淡掛
諗起都灰

悔不當初輕輕放過啊

唔好諗到太差行錯路差錯步 有時啲對對方嘅不滿 搵人呻完下左啖氣就算啦 唔好戾鬥戾 對住對方表達意見就要圓滑地坦白
同佢真係好唔啱key 佢喺你表達過之後都仲真係好唔理你感受
咁先諗下一步啦

唔好咁輕易放棄
真係要諗清諗楚先好講嘢

好難說服自己

Sorry 好負
但我真係好多位諗唔通
同時又好失望又好傷心咁
都唔知點捱

唔使sorry嘅 樹窿嘛
其實佢都可能扭緊計呢
你都話佢想扭你氹架

風假真係令人樂而忘返, 幾想聽日就星期六

去邊黎

搵周公個女都搵到2點咁濟
起身食個早餐再食住雪糕睇套戲
今晚打邊爐

叫我痴線婆

Sweet唔sweet見仁見智啦
好多位都仲要花時間磨合 甚至讓步
只係希望細水長流

屌 想食打邊爐啲鮮腐竹 好撚鍾意豆製品

今晚一定食 很想要吧

屌你你去邊度買

報稱3人被困，消防派出蛙人搜索杏花邨停車場

嘩屌

同男朋友嘈交 佢話冷靜吓 要靜兩日
我whatsapp 佢都冇覆
我諗靜靜吓 可能就會分手

打電話？
睇定啲先

好肚餓

準備食飯
今天有牛扒

工作不穩
冇仔

屌個個今日都食好野

幾大先 做咩工？
仔仔睇緣份架喎

響msg解釋左幾次長文先知佢嬲緊咩同誤解緊咩
feel到已經用哂d quota

之前喺一大班人面前忍俾老豆鬧 拎個十字架吊墜介到隻手花曬
啲疤痕啡左食實左喺手度 好撚柒 點算
真係好撚諷刺 信有神 戴十字架 但係最後用個十字架黎傷害自己 做乜鳩

除痕膏
美白精華（我自己係VC類美白成分最有用）

好耐無入黎

我都係

有樽bio oil 有冇用？

你試下囉
因為個個人體質唔同，乜野有用好難講

以前抓傷自己啲位都唔顯眼
今次太激動邊度就手就刮邊度 中左伏了

除疤貼好似都ok！

好想試下
之前爆過頭，有疤，雖然化妝唔覺……

買黎試下囉

試下啦！ bio oil我對暗瘡印先有用 ，其他疤我都係用膏同貼

以後唔開始就黎同我地講啦

有咩一齊share啦咪傷害自己

嗚呀好似見番以前個樹窿咁

🤷🏻‍♀️ 連登幾時出呢個emoji

打漏問號

撳錯咗添

屌係鳩咁撳錯
樓下有檔老字號好撚正
食緊喇我

你打邊爐打傻左？

係呀好味到傻咗

好撚好食
半軟半脆咁

聖上此言差矣
有嘢食緊係要開心share..... 用文字

人黎

聽日要返工了
之前紅雨黑雨，舖頭有個位會漏水
今次冚家變damage ？！

咁橙

聽日執貨執死
諗起之前又一城水舞間，第二日一開工見到D中間既booth既鋪頭執左一朝早貨

Part time 仔又唔洗咩孭鑊，執走哂d damage ，拖拖地搞掂

又未到到水舞間，但見到老闆咁樣又蝕一筆真係

睇人仆街……

大埔好多好嘢食

原來聖上真面目係汪阿蛆...

好多野煩

返左一年工
工作成日都唔順利，會做錯既都做錯
搞到唔想返工
想轉行

通常我返工前一日就會好擔心
然後就發脾氣
結果果日乜都做唔到

我就返長短周既
長周就一星期返六天
即係放得果一日星期日
所以成日有放等於無放

爽YY

邊行？
做錯就點都會有，唔好召喚阿寶就ok

返緊份一至六全日既intern 辛苦到覺得自己唔係自己

Civil 佬一名
日日同判頭打交道

但你可以忍/接受……？

基本上星期日只係想訓覺

瞓多陣都覺得自己浪費左一日假

我好似日日催眠緊自己咁
有時都唔明自己係做緊真正既自己定想像中既自己

我忘記唔到 仲係好中意佢
就算佢對其他人有好感 覺得佢仲係我身邊就夠
可惜好似太遲

你鍾意既係回憶中既佢定想像中既佢……
有意思咩？

咁多人就嚟分手
好傷感
因為快要秋天了

可能回憶太多太美好 一諗起失去佢 成個腦都係以前好開心既畫面 搞到依兩日喊到就黎崩潰

因為今日落雨
而分手總要在……

係咪溝通方式問題 姐係鬧佢打機唔搵你之類
之前我都試過 之後要用理解tone同佢講，例如我知道你好忙呀/我知道你打緊機有時好難停到覆我 之類 咁佢地會入耳同無咁易發脾氣 之後就會傾到

又多翻人

不了，已經做定心理準備分手
多謝大家

我都等咗幾個鐘了 幾個鐘之前話就返屋企 幾個鐘之後又話就返屋企

24歲就m字額
求生髮方法

睇醫生啦
會有藥搽

曲奇同男友既結局竟是如此

點解你訓醒都唔揾我呀 你以前唔係咁㗎

佢應該覺得你chur佢了
大家追求既野唔同
可能佢要既係平平淡淡好似屋企人一樣既存在

你都識講係以前啦

你愛我你訓醒會想揾我㗎嘛係咪

覆都唔覆我呀 想死

係咪揾皮膚科，定中醫？

雄禿脫髮、食/搽/買藥、謬誤、植髮織髮, 你問我答

點解搞到咁㗎

買左個新洗衣機，要汁屋，好煩

佢話佢見唔到我佢會成個人都好唔知點
所以日日都想見
但我諗佢係想見開心嘅我

睇戲
唔洗對話

對住佢唱你自己個名

音樂台大屠殺

唔爭在改哂成首歌啦

有成首架

就唱唱佢啦

做唔到個vocal啲咁有男人味咁雄壯嘅聲
依把聲同起身屌西啦有得揮

那有女

我屌佢老味
我爭啲係公司笑左出聲 好耐冇聽

so what

無記錯係唱k神器試咪效果黎

依家即刻想聽

屌

條友叫出窗

好想聽 但扮緊工

你依家聽會笑

我忍到返去

好

屌最後破音

廢青依家先食lunch

weak ga

tea都食埋啦

dinner都食埋喇

就黎

全日都留左喺音樂台

因為你個名首歌?

依啲佳作唔使提啦

咁有咩好聽

佢嗰啲歌應該只適合CSP聽
我地正常人唔好聽咁多 會痴

Me very very sane

U super super chi

屌你老母邊個省鳩我！

lun

sin

你兩個死硬

聖上龍體安康嘛?

你出家燕姐 咁即係迫鳩我出荃荃架啫

Ok啦
幫朕練仙丹thanks

皇上 你對眼見點呀?

好撚多粒呀 慢慢食

有冇人買左飛星期六睇汪牙蛆演唱會？ 可以現場丁佢把聲

我屌
點解我第一眼見到係家燕媽媽黎嘅

係妖術！一定係妖術
人黎將聲巴拿下 擇日審判

屌我真係見到薜家燕架

驗完眼記得驗埋腦喇

trap card set